聽日遊行應該唔多人。。

唉。。。聽日遊行應該無乜人去？我身邊完全無人講。。連登都無人講

推

聽日邊度遊行？

善意打破零回覆

撐警犬果個

後日 屌

聽日邊度有遊行？

屋企2老都係黃，但都唔去

都未收到確認msg
去左收唔到錢點搞

立法會議員何君堯擬於6月30日發起集會，主題是為警隊及香港打氣。警方表示，接獲一個團體通知，擬於6月30日在中區舉行公眾活動，正與有關者溝通及了解活動細節，會按現行機制考慮是否發不反對通知書。

樓主

Sor 9 屌，一少過200萬，政府就大條道理。當日bob 叔講得啱，林鄭呢條撚下下頂到深喉，好撚難頂